Puerto Montt
Das mit dem Motorrad kaufen hat geklappt. Nur streikt das Registro Civil seit 3 Wochen und ich kann das Motorrad nicht einlösen. Daher gibts nun einen Ausflug nach Chiloé. Ich hoffe, die arbeiten bald wieder.
